感情長久嘅情侶係咪得兩種男人可以做到

除左有錢呢啲外在因素
1:老婆奴 咩都聽哂另一半話
2:呃/氹女人好叻嘅男人

仲有冇

唉 自問同真心想同另一半一齊果陣好想做返自己

係咁架啦

入左社會一定現實

就係做野已經扮假尻 點解私人時間都要

無人可以完全自由 除非世界上所有人都完全自由
做返自己同互相尊重無衝突

有一種男性, 面面倶圓, 就算番到屋企一樣咁好
好識氹人, 好體貼, 好男人, 又有上進心, 脾氣又好, 又遷就人
呢種人好似無乜脾氣, 無乜陰暗面, 無乜同人衝突

只不過時代未到
當佢覺得而家女友/老婆仲值得佢咁拍戲時, 佢還是個金像影帝

當一日她人老珠黃, 不再值得時又或者有更好選擇
他便會走人
因為呢種男性事實上係市場上好有競爭力, 而且佢城府好深, 平時表現既都唔係真實自己
當時候不再適合時, 他便會走

唔知你點睇呢種人

其實呢個世界都愈來愈多呢種人
為左表現更好的自己

好識氹人, 好體貼, 好識講野, 脾氣好好, 好遷人, 又有上進心, 又勤力
但要係所有人前表現完美的自己

當他不再覺得值得時, 就會走
因為咁樣辛苦表現最好的自己是有代價的

條撚又長又粗

好想走 但唔想再適應另一個人
雖然自己唔係咩好人 但自問認定左佢